去一轉海洋公園/迪士尼就會真正見識到強國人既恐怖

平時好少接觸咁多強國人，今日難得比撚左幾舊水去海洋公園, 就黎入閘個時見倒一車車強國人被送入去都深感不妙，屌你老母，佢地根本唔會理排唔排隊，只要前面有空位就插上去，好似逼沙甸魚咁。屌完一個之後又黎一個，屌完第二個之後就黎一堆，之後都廢事再屌

心口貼背隻排除法 夏天咁排都幾爽

野蠻人咁 屌

好撚臭成班支那豬##fatc